
## used Laravel 8.*

###Test task

**Что сделано:**
- создан проект с вшитой аутентификацией
- переписаны стандартные роуты и UI формы
- добавлены новые поля в модель User
- добавлена модель Article
- добавлена промежуточная миграция article_user
- реализовано мягкое удаление записей (article)
- 
